錦田公路食緊屎呀

多謝習大大

一早預告左

封哂啲油站

錦田round-about 好似趕唔切爛尾
水已cap 又早唔到野